Figure討論(9) 屌你1001唔開Post

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

(香港)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度

呢個就跟Amazon 日本出貨時間

AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

搞笑既-Pulchra

:
幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

新增:
更搞笑既-FOTS JAPAN

只做細比例- Proovy

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

中國廠-
最痴線- Grand Toys(以前叫Griffon) 有人叫給力崩
(中國資本) 因為好多Figures面相同官圖差好遠都好崩
(巳放盤)

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

3.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
好似話QC會好D ..
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

4.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

5. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門

無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

6.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

7.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多

有咩正figure 不妨post 黎睇睇

歡迎大家討論Figure

一切源於愛

終於等到人開

好想訂 不過好撚大隻 高都已經30幾

我都好想訂，但真係好撚大隻

1/5高 已訂 同10週年放一齊

有愛已經即刻訂咗

有得cast off露點

想問下有冇巴打知荃灣有邊一間賣figure嘅店信得過？
我行嚟行去都係新之城同埋肥趣

巴打官網訂?

訂開緊係要打孖上

信和孤注
等埋隻香草

差咁啲特效

係咪之有人睇呢隻

俾人打"便"左

我睇埋米青開咩價先

FBI

但10th 好似1/6黎😂

一樣結婚系列姐

對波縮左水

係...... 瘦佐

新post留名 好多野要訂

唔知喺呢度問啱唔啱
前日買左隻figure見佢件衫甩左油，每次望佢就不自覺咁聚焦喺個瑕疵度，有冇巴打可以教我點補救，新手咩都唔識

S;G 0助手

買買買

景品?

又壽屋

有冇ching知米青啲官方受注生產來貨係日版定行貨？

之前壽屋出過嗰隻助手質素好唔好，好似六月再販

係啊

兔女 英莉莉有無消息
原本好似5月出貨

米青一樣價

2號出貨

本身都想話買黎靜雞雞收埋一二邊
點知大到咁

Bookmark 定呢個都得喇
隻貞德盒入面無說明書

之前公告好似講話改咗六月出貨
但依家未有確實日期

amiami 尋日已顯示in stock,不過我仲要等PLUSONE隻賽車尼祿,合左同一張單

根據我經驗
咁大範圍已配件色
都係成型色,即係話件衫本來物料就係用橙膠鍊成,如果冇估錯白色個度好大機會係外來野黎即係染左或痴左野,簡單Ｄ講件衫天生係橙色你清左上面Ｄ野就點都係原色,你去模店買枝雙星x20加棉花棒捽甩到架啦
如果架意呢Ｄ一係自己figure自己救
一係買過,但買完唔一定更好
下隻可能又有其他地方唔滿意

唔怕花用磨紙最快買600號
你有砌高達經驗就ok

砂紙 打磨

定價咁貴都咁多人買

定價 1700 度一隻
你當佢雕像其實就唔貴
Figure 就算貴

真係整得好正咪得
同埋分分鐘炒起

大家有無俾錢

想比 計埋運應該1900

巴打解釋好詳細 但我諗我都係由得佢算，本身個位係有啲灰色嘢痴住，我一抹走左佢就變成咁，我都係當睇唔到算喇 好驚愈整愈衰

手頭好緊，比唔起

無咩興趣

lm

送唔送海外先

邊到重有惠隻脫衣ver

運都要2900yen

哩隻瓶兒咁平

都係留錢訂呆毛算

似係假野 見佢其他野都賣好平 同出左一段日子

報海關+消委會

你預delay硬

delay我預左喇,只係想佢快D公佈,等我可以折單快D攞到隻貞德

通常拖到下旬先講

聖域d MB高達全部600-700......
剩係訂金定係.....?

賣平d都唔滿意

旅遊基金

今日行左成日都冇 睇黎都係mamazon
不過再販機會大唔大

咁大隻

宣揚figure 文化義賣價

好似係

睇人地review好似話頭髮差少少,再販都應該差唔多
我見信和2樓有之前再販嘅現貨三百幾蚊,會唔會喺高仿假貨？

信和好多假野 基本上睇門口擺出黎嘅盒printing 起曬格或者圖案唔同就知

多謝巴打指教
佢話係特價,我幾乎諗住過兩日走去買
平時淨係買開高達冇留意開figure,唔知道香港仲會有人開舖賣假嘢
直到尋日喺淘寶見到有一百人仔左右由包裝所有字,圖案,商標到入面都做到同正貨一模一樣但寫明高仿,再check下日圓賣價計返冇可能咁平先起疑心

另外我見淘寶有一啲正常價錢(計起約五、六百港紙,接近日圓賣價)佢話係正貨
但我留意到有買家留言話啲component會有錯(e.g.少左件A1,但多左件A2)要搵賣家換返,呢啲情況正版(壽屋)有冇可能發生？

會長

錯件低機會,但都有可能既

高仿個盒會印少幾粒字,唔會抄到足十成,不過通常figure盒都差幾多下.正同祖國.
係枮土人難分D,個盒近乎一樣

仲有一樣 賣老翻嘅舖頭通常都係得舊貨賣，例如好hit 嘅絕版貨 個價仲標到平過訂價

多謝咁多位巴打提點
下次去睇會留意返呢啲問題

貞德到左

店長聽日到貨

佢今日唔強調s!! 啦喎

唔知堅持不取的836件只點算了4／1貨物取了未

隻1/4朱古力有啲想自己係NATIVE訂, 有埋POSTCARD

計埋運費係咪同米青差唔多？
冇卡2345

要睇到時匯率 除時會貴過

家陣係咪figure已經水唔到人
轉玩mb

啲盒你哋會唔會留 屋企十幾個盒

有位既邊個會想掉盒

唔知裝修成點

扔吸塑都唔扔盒啦

真係唔想丟
暫時仲夠位，遲下仆街

好緊張
預約了取貨的買家可以今晚排定櫈仔等開門取門
成千件貨 不得了

mb fatfat
可以用半年先還錢

間鋪放到咁多貨咩 ,會唔會又係標準答案係倉未攞出黎

巴打你原箱figma係邊訂

點解呢隻唔見amiami開

figma post有人問呢兩點解唔同樣

有心就可以,事實上我買得6隻

唔認真答LA,答到口臭

你好呀，請問你個櫃入面啲架係邊度買?

12蚊店大把依類膠架，自己去買返黎砌到啱用就得

極小部分日本整理的商品已到達香港，整理之後就會在專頁公佈消息資料! 寄出未到達的有140多件!還有大約2300件正在預備寄往香港!
由於這次日本工作行程有多達400件貨品,需要等待運輸到達店舖,有些還沒有到達香港會在到達之後整理!整理之後就會在專頁公佈消息， 敬請留意!
還有以下是 回到香港後同一刻 回到香港 到貨的商品請預訂了的師兄(非拍賣) 向本店發信息聯絡以安排預定的星期三或五取貨 謝謝!

大家仲唔快啲狗衝門口等開門

無走數執粒

有冇睇警訊

詐騙集團通常同你講 收你一筆錢 放1 2年 每月收返幾% 好好賺
到頭幾個月通常都會真係收到錢 但之後就唔會收到 去到間野就會人去樓空

要走數 一定唔會立即走 要慢慢轉移 一開始咪比D平貨你 等你信佢真係有貨 之後再加訂就....

找住Ｄ細數先
大數安排中

之前又話親自去日本托返黎
依家又話日本寄左要等運輸
肥仔所謂既運輸又要一個月
依家好似只係自己袋左少少返黎
個800件堅持不取消失埋

又影紙皮箱,公園阿婆仲多箱啦

140
2300
400

咁果800件呢

9up咁款

客人堅持不取已經銷毀
今日取到貨既巴打既得亼黎報平安

個隻千幾件貨既櫃幾時到
叫定啲阿婆去佢門口等拆箱

真係越吹越大
明明細鋪仔

同一堆紙箱用兩個角度影咁就兩幅圖，兩堆貨

世事都給你看透了
睇黎店長可能見mb收得訂多
話運輸時間,拖多你地一個月先

見佢有堆mb同鹿島

全撚部中古店買番黎

咁撚樣做生意

隻更衣惠重要個頭髮都甩埋出黎

由頭到尾無講全新

點解唔整走啲中古貼紙先黎影相

點解到今時今日仲有人幫襯佢

流言惡意中傷,這些已經見怪不怪 不想解釋了,我盡能力盡快讓客人把東西取走就好其他事情，小事真的不想理會

良心小店

店長去零售店買舊物俾你地
就算寫未開封都有翻pack風險
點解唔去大鋪訂原裝包好雪梨纸

竟然有錢找數真有良心

有中古貼紙即係日本野啦
起碼係真貨先

有得拎仲咁多野講
拍賣成交價低到咁
唔同真係倒貼全新咩
佢拍賣又無寫全新

知唔知邊度仲有得買

12700 都屌得過，雖則個頭掉左出黎，應該問題唔大

咁都買返黎
洗咩收人訂

連中古貼紙都懶得整走，真係當人on9咁撚

多謝聖主

呢個係惠 （露額頭ver)
大家識條鐵咩

可能得個盒係真貨

髮線後移版

隻貞德大盒到

堆中古萬二yen就買到返黎
睇怕質素都....

寫住未開封 應該冇野既

唔關佢批貨有冇事，跟本係龐氏騙局

前個禮拜cap左幾十粒梗係有錢買堆貨仔比人架

啲圖加埋一百件都無

呃就梗嫁啦
我只係講返 雖然係中古 但係未開封既
又係日本買 質素都有保障

唔一定架
都唔知啲貼紙係咪自己貼上去
搵間中古舖黎睇下邊間可以賣未開封重要低過定價，重可以咁多貨
有隻鹿島明顯有個撕唔甩既貼紙印
有啲貨既貼紙，似係覆貼過唔實淨，啲角飛起曬
隻甩頭髮加藤惠，兩張圖兩個角度，另一張可以直頭睇唔到個中古價錢貼
間野古惑到

係唔係出埋隻牙櫻 呢個系列

印象中冇見過佢架痛車有櫻既身影,而且佢今年個計劃應該係出索尼子同埋巧克力,香草

呢Ｄ買取店只係靠經驗估係未開封
呢Ｄ買取店係靠收人二手玩具賺差價
即係香港個Ｄ高價收玩具咁
香港都好多人自己pack返自稱(偽)全新
其實買呢Ｄ都有風險一來長期係店倉燈火,曬太陽,俾人睇黎睇去纇似精品Ｄ死貨咁,唔劈價都冇人要
如果有人係俾正價訂,跟住肥仔俾件呢Ｄ貨人其實都已經犯左商品說明條例
真係前無古人,用人訂金去買夜冷店貨
五月玩具都冇佢咁叻

呢間野有咩信用可言

唔夠蓋冚,下期又咪
幾時有新樓盤預訂
等開售一年後俾人住完先賣俾你

同淘寶老王一樣手法,買夜冷二手貨,當全新俾人

世上邊有咁大隻青蛙
便宜莫貪
良心小店

Ｄ貨長期係店俾燈光,太陽照射出油變色唔好問點解

究竟8百幾件貨推出黎未

必定推出字眼已消失

忍唔住

隻凜幾正

係尼祿呀

見到某舖頭到左英梨梨兔女郎既

偷跑既野

新手少買figure想問 如果union-creative 過左個販売期間, 佢遲下正式発売果陣會唔會再比你買? 事關我想買gantz 再販果隻figure, 隻野10月先発売, 但佢販売期間係至到6月4就完

冇野了,雖然官網訂唔到,但佢連到一個CDJapan個網就訂到

呢隻訂價係幾多？

應該大撚把貨
除左d咩特別版特典版都唔好去官網訂
會收你正價
大型online shop 如amiami 都會有折比你

尼祿我知呀 ，等緊佢個delay公告

咁撚衰既
又迫害牙櫻
話晒都係女主

老闆依家你連message都唔覆喎
有貨同無貨都覆句啦

想問你地講緊咩鋪? 等我可以注意下

魔域地獄
良心小店

完成

月尾先攞
qc點

除左amiami 同 cdjapan 仲有冇好既online shop推介 覺得香港既鋪頭信唔過,自己上網買都冇咁嬲

我呢隻望落無咩問題
唔係驗屍官

有無多角度睇下

當然有

日本森林

1999
到貨仲有包裝盒圖睇 先睹為快

多謝咁多位老手先, 見識到上面間良心店真係大開眼界

無錢買啊

貞德同native隻輝夜

會中伏

希望8月mf 貞德唔會又delay

掂

慢慢等

呢隻都出左貨,好彩無買

有無人知呢隻景品係出至邊張插圖？

實物好差

係我無錢

我訂左

我有WF 靈一果隻夠

隻aniplex 1/7 黑貞德 冇矖影既［sosad]

巴打可以解釋下 ?

就咁睇D中文都知因為制作問題要DELAY啦

麻煩你，即係有排等

可能Alter 隻黑貞 開訂
呢隻都未有出荷日期啊

是但啦

最好全部都DELAY到2046

a+隻黑貞早2日有張新圖，轉左做微笑臉，同隻野配起來感覺挺詭異

個隻好怪
大A個隻好好多

有無figure補件買
唔見左粒釘

唔係不嬲都笑架咩

GSC繪里奈再販
炒起小小都即刻同你再販

寧願出新
d校服版出得麻麻地
最新好似都係出bunny

大A隻黑貞幾時先開訂

saber都等左3個月先開訂，等到8月左右應該差不多

即係保守估計出年8月左右先有貨...

無得計架喎

邊有轉個樣

係咩黎？
figure 有48個入咁多？

孟加拉效應

想入坑 加藤惠 更衣ver 邊到有得買

依樣唔係賣緊展示盒咩

景品

景品黎架

48隻咁多

因為一箱咁訂咪48隻囉 好多景品都係咁

壽屋隻新宿呆毛好似幾正...

圖？

應該係呢隻

幾正

訂呢隻就要搵埋隻黑貞現貨

黑貞個樣唔得

冇計 一訂就要齊晒兩隻

冇得單訂？

amiami 9970yen, 算平

咁平 到時會唔會同便服黑貞一樣

我自己強逼症姐

壽屋e d睇埋特典中唔中

要開訂了

即刻唔訂隻土人
等呢隻

個樣正

特典係咪得換臉？
感覺個表情over 左

另外有個盒仔多塊面

無睇錯嘅話 把劍係咪普通版都有

應該係 特典得塊面

LL真係搶錢

呢d特典冇得amiami買好煩

焗你去官網用正價買
連埋運費真係同係香港代訂差唔多

好邪惡

搞到好想收齊新宿saber貞德set

今個月真係無錢 但唔收定貞德到時好難搵

驚咩啊
落訂姐 又唔係一次過俾晒
Amiami 仲可以到時出貨先找數

唔係啊
新宿黑貞出左貨啦

黑貞連特典面會唔會炒起左

呢D 官網訂限定既 街鋪除非有人問先訂喇
唔會訂多喇 入多都只會係普通版

果隻麻麻地咋喎

佢話要一set麻

我都覺麻麻地

係秋葉原唔識行去賣毒撚野到

咁人地突擊女同冷血女係一pair 冇理由拆散架嘛

所以兩隻都唔撚收
搞掂

隻文奈到左貨la喎

有冇開箱文

忠義到左

見到咁 都係不了

ok la依啲接合位，色水唔錯咪得

金蓮延期
預計7月之後

屌

狗屋 不了

de耐啲
唔洗找數住

同高達一樣碎甲效果

差唔多4舊水，不了

黑貞個樣同圖差好遠

睇完人啲素組圖有啲心動
不過唔知水口明顯成點

各位ching 想問有人知邊到有美軍figure？

皆旺有間,但唔知係齋素體,要自己換衫定本身一set既
真定假,貴唔貴都唔知
出去開post問應該快d

唔該晒Ching

諗緊訂傻巴定黑貞好

Both

皆旺一樓/ 地庫都有間
我自己就有幾隻DID damtoys
幾多配件

價錢大概900尾到一千頭，其實幾抵玩

等埋下個月尾睇下有冇新野先算

黑貞都未開訂

我覺得隻黑貞過左wf 夏先開訂

想問下呢隻再販係咪多把劍同對手，有初版個隻但係想要把劍同對手

有得單買劍手

邊度有多啲圖

唔該哂ching

騎馬吾王
下星期開訂

米青訂隻黑saber 連特 $949 都ok
好過自己訂

好靚好想要，但一定勁貴又大件

呢兩隻係唔洗睇價錢
必訂既

好糾結買呢隻定槍王好

槍王不了
始終唔同樣

我買左呢隻，槍王唔知點解冇咩興趣
黑貞唔洗諗，一定買

片岩唔岩

多謝
隻槍王睇睇下又幾靚

一樣有片睇

個人中意槍個人設多d但係和服＋Led燈真係好鬼靚

買晒咪得

agger

bid幾多話

好期待今個月會delay邊隻尼祿

全新佢會寫new
無開封過都會貼番未開封

通常唔係寫中古開封濟？
睇黎used好唔尋常

#フィギュアぶっかけ

有精姐

全新既連埋特典amiami都係貴3000yen左右, 點解唔買隻新

呢隻仲要恥物黎

屌你
我認得你啊
上個post 1001唔開post果條友啊

咁都比你認得 第一次做1001唔知要開post. 下次唔會啦

想問下有無巴打會放Figure入電腦機箱份面Display ?

熱到溶

乜撚野玩法

d 人多數擺一陣就拎番出黎， 影張相架咋。
我諗無人會長擺咁勇掛。

好快出油

熱熔痴塵再冷卻loop

全上自組水唔超都係30度鬆啲
係放display上面一定會熱溶個架姐

無謂咁搞 又大塵 又熱 D膠好易變質

正正經經擺個櫃未算
咁搞搞到D女女成身塵又油

點解要咁樣玩法呢

邊度仲有得買figma 一拳超人 搵左好多地方都無 信和又唔識睇真假

日本橋多唔多毒野

日本橋已經係大坂最多毒野既地方 好似係

好多，基本上就係一個小秋葉原，如果ching見到信長書店大logo 嘅話就係個頭附近一大堆店，之前試過同friend入左一間細中古野入面買野，可能個老細聽到我地講野，臨走前用廣東話講左句多謝幫襯定唔知咩

多謝兩位
不過今次扶老攜幼去
唔知有無機會去到
(訓心齋橋 )

帶佢地當行下
未必有啱同平又要自己運返去
不過日本買野就爽

一家大細我推薦去信長書店行下 ，日本橋個間仲係全日本最大

好近姐行過去 唔成問題

岩喇我遲D都去大阪

呢隻野原價都唔會買
㭍既隻野

新定舊,模型都有得炒 ?

原價6000日圓

早幾日睇完啲人素組都正
原來已經處理咗水口
如果你技術唔夠會好明顯
所以都係不了

例如咁

想食FAG條水？
又figure又要砌

撚鳩屋真係犀鳩利
碌下其他貨都大開眼界

3.4k

會買果個緊係痴左線

有好多水魚買架

有冇人留意kickstarter 果隻LM7 BRS作者隻figure

前幾頁講緊啦
今日出藍迷彩又冇哂了

原來頭幾頁
見今日出藍迷先問下
一個鐘冇晒

見香港有13個買家
呢到有冇人有買

等GSC通販算

想買不過太貴

點解白色冇人要

人地好多FANS
3480 夠組晒三個一隊戰隊

出得一隻梗係出埋其他
好似7隻定8隻
唔組齊一隊 點得架

你推佢去死

東京想買中古野邊度好行?

聖域天國

屌你 認真問

amiami同mandarake都多

仲有駿河屋呢

咪話唔教精你地

仲有jungle

點解六月份好似特別多野出荷咁嘅

咪又係delay

中左伏 所謂既日本橋
係難波站行過去仲近
利伸無野買

快啲問人收返啲先啦

你有幾多隻肯定會出荷先

點知邊d肯定會

有確實日期既

冇，我六月個D唔係寫六月出荷就係由X月delay到六月

可以試下開拍賣

即係有機會再delay
一日未有日期一日都唔洗擔心住

拍賣 顧客拍賣的商品

下年2月到貨

屌,金蓮delay咗去7月

●6月18日（月）出荷
オランジュ・ルージュ「ねんどろいど 摂津万里」JAN：4580416904537
オランジュ・ルージュ「ねんどろいど ヴィクトル・ニキフォロフ コーチVer.」JAN：4580416904803
マックスファクトリー「figma 天上ウテナ」JAN：4545784065204
フリーイング「原村和 バニーVer.」（再販）JAN：4571245296597
フリーイング「澤村・スペンサー・英梨々 バニーVer.」JAN：4571245296757

●6月20日（水）出荷
グッドスマイルカンパニー「セイバー ～約束された勝利の剣(エクスカリバー)～」（再販）JAN：4580416940214
オランジュ・ルージュ「ねんどろいど へし切長谷部」（再販）JAN：4580416901277
マックスファクトリー「figma 狩人」JAN：4545784065105
マックスファクトリー「巡音ルカ テンプテーションVer.」JAN：4545784042410
ホビーストック「ねんどろいどおでかけポーチ 寝袋 へし切長谷部Ver.」（再販）JAN：4589919794980

gsc saber 再販終於出貨, 又要找數

正呀信長書店

GSC依隻要射爆

睇錯，唔係GSC
Aspire先岩，咁要觀望下

我鐘意秘書同愛麗絲多d

今日應該會有師匠

想問下有冇巴打幫襯過或者知邊度有幫figure補色嘅舖頭

忍唔到手訂埋隻高巻杏

哩D細i 野收你1 2百 又唔係賺得多 工序又多
收你貴D 又同買過隻差唔多

自己DIY啦

睡衣？

扭蛋呢到討唔討論得

肯出貨啦喎

咁快出貨 冇錢找數

【6月13日（水）20:00～】１/８スケールフィギュア「ランサー/アルトリア・ペンドラゴン」案内記念生放送 #nicoch209 #FGO #goodsmile

落雨點撚樣出街

同師匠濕晒返屋企

落雨去接老婆先係男人

今次紅色地台即訂

希望學姐依幾日出埋貨
想一次過拎學姐同師匠

NO NEWS

阿婆你都J

少女唔鋤愛啊婆啊

等禮裝

巳經有人放售

無位
唔開住

想係amiami買隻角川貞德
驚佢運費貴得濟問佢大概幾錢運費，佢答我pre order item唔撚知

Alter野分分鐘跌穿招股價

2020 都唔知有未

現貨都唔知
要等佢覆

想睇阿婆底褲

你咪買左佢先,運費貴就唔找數囉

終於有埋另一隻
正

喜記.jpg
同埋無位

好似幾次會black list個地址

禁左了，有冇人試過SAL PARCEL
係咪真係要2weeks

用開sal, 其實同amazon 平果個運輸速度差唔多, 1 星期內

狗衝
不過amiami真係特別麻煩都係鐘情amazon

Amiami特典

睇彩數，運氣好會1週內，正常情況會1個幾星期，繁忙時期再多一星期左右

結果sal要幾多錢？

未叫我磅水啊

訂左再諗
訂左巧克力冇理由唔訂香草

之後出同捆裝我會想跳樓

我個張仲要等埋賽車尼祿，早知就唔合單

想問下各位大佬
如果我係Amazon到買野
係咪如果個item冇係AmazonGlobal出現
係咪就唔送海外地區

試下
唔得會比唔到錢

我試左
係比唔到錢
有冇其他方法可以令佢送到香港？
我睇中左隻中原巴

用轉運
btw lm睇中伏

點解會中伏

集運 代運

感激

我有諗過搵天國幫我代購
但係最係都係不了

落地獄

好耐之前有幫襯過佢一次

我有夜宴果隻

夜宴真係好正
另外一隻誘宴都好正
Btw我就係想入夜宴果隻

屌 NATIVE唔俾一單過買晒兩隻貓

有無人睇緊

講幾錢未
縮圖愈睇愈似聖誕樹🎄

有無LINK

Niconico

直接睇

THANKS

馬蹄都要分析

係正嘅
不過最近買咗MB
留錢黑貞算

除左對波有興趣之外就
出alter就諗下

又加多隻既

邊隻Mb
想買正義女神又2千6
等埋7月再算睇下有冇回落
嬲嬲地訂左幾隻ht

48cm 高

買arx8啦

357年等正義女神set裝

我最近就係買咗ARX7
8考慮緊

8幾年前買左
7都買左

個櫃得40

呢隻一定要個專用既展示盒
Show 出黎 唔放櫃

盒都唔洗拆

之前冇訂到，想問吓咁多位巴打知唔知邊度有現貨買？

係

好撚大對好想一口咬落去

買硬了

參考價格

抵啦
隻馬1000人800
當佢兩隻睇就平

唔訂
等佢小櫻式大爆死

呢張圖無咗支支撐棍
咁都企到

無錢不了

fate好似好少大爆死

発売元：ＫＡＤＯＫＡＷＡ
価格：12,800円（税抜）
2018年11月発売予定
角川不了

GSC官網變左做槍呆,好撚誇

個價ok

50cm
預訂量令人擔心
真係大爆炒 or 大爆死

唔會喇 造型正到癲

唉..決定訂了

岩啦，訂左先，真係值崩既咪撻訂再入囉

Ok
訂十隻串埋玩旋轉木馬先

必訂

依隻抱枕ver要吊起佢打直放先好睇

加塊斜鏡咪得

訂左先
一直想要騎馬女figure

個人認為
抱枕ver係所有不起眼fig入面最還原深崎畫風

屌hi, 屎忽痕係amiami加左幅掛畫就唔比我用paypal, 而張中銀卡過唔到驗證
比唔到錢添

我既意志力被你動搖左

你現貨定pre order

現貨啊，但睇番佢原來18禁野唔比用paypal 唯有叫佢幫我取消唔要幅掛畫

掛畫4000羊

18禁野只可刷信用卡

反而想佢啲抱枕再販

就係張卡過唔到咁麻煩
好想快啲隻貞德

再販過啦

幾時先肯支援銀聯信用卡
呢家比Visa食勁多手續費

我一直都用緊銀聯比錢

呃盡身邊人以騙款過奢華生活 偕夫洗黑錢警嫂重囚6年3個月

睇完依篇新聞即刻諗起啊

⚡⚡⚡重大公告---精品網店⚡⚡⚡
今年6月充滿著濃厚嘅玩具氣氛，我地精品都一齊參與，唔好比佢停！
所以決定精品網上商店於6月內正式開張！！🎊
各位精粉終於可以係網上預訂和購買玩具啦！！真係好期待呀！！！
我地會支援銀行轉帳、信用卡、Paypal和八達通付款，以後唔洗出街就可以買到心儀玩具！😍
想知道更多詳情，可以係下面留言「Yes」，
我地就會Inbox你有關網店試業資訊架啦！

#精品
#開開心心玩玩具

隻槍呆有訂價未...
我講信和果幾間鋪

ok喎
比預期中平

急不及待想訂訂了

隔離孤仔都做緊fb入數預訂啦，精品3.5%

咁撚平唔係唔用呀

準備訂了

信用卡個行入唔到銀聯卡
香港銀聯卡又開唔到銀聯ac

如果全部統一都要收3.5就真係
但d人戲飛錢都係咁比,wfc

反而貴野仲有dd驚喜
其他同街鋪差唔多價

仲平過今日滙率

下我amiami 果到直接用銀聯比架喎

有冇巴打對呢隻有興趣？
可以原價放或者比張單自己去拎
我369訂

Cls

訂金都無錢比

精品應該4舊水架炸

我屌 擺明陷害佢喎而家
係咪之前唔拎貨班仇家呀

你個銀聯帳號連左乜卡

無連帳號呢d煩野喎
揀銀聯比錢 去左銀聯個網 入卡號 搞掂

OK 下次試下

係咪新葡萄巴打做
屌足成個月
點知同game台屌砂堡一樣自己收左皮人地都未收皮
一時接受唔到

好似好崩

有愛錢唔係問題
好想買但真係太大無位放

好唔夾

你講一講
突然覺得好似只係披著亞絲娜皮既角色

搞乜撚野
大陸佬真係

要買買夠一對
空間殺手又恥物真係迫死人

白川京 6月25日出荷

ROCKET BOY 隻 石惠出貨啦

趁夜深人靜開下箱先

超你都

樹大招風呀,可能佢搵得肥肥

唔岩

放十隻八隻現貨 每隻蝕小小
之後又可以再CAP水了

計唔怕舊

佢話d人棄單姐 尻up都得嫁啦

學姐其實整得好水口真係唔錯

精品400訂啊...

玩DD果隻算啦

個樣唔得, 唔似, 特別係眼神

ALTER社是我們的紅太陽

有無人都係諗住咁樣組合

點止咁少

我最右算

左擺saber

梗係左1/4 朱古力 右1/4 雲尼拿

2隻加埋過5K

大A果隻分開擺啦

我仲諗緊 因為我實無位放

呢隻黑貞 應該配GSC 或者max factory 果隻貞德喇

大A隻黑貞應該同GSC下年2月隻白貞一齊擺

就係大家都係基零二先岩擺呀,你識條鐵咩

另外果兩隻造型動感d ma

果2隻動感得濟唔會夾

放床

反正都係全部一齊擺，左定右無咩所謂，幾隻野中間d位放黏土貞，聖誕貞咪掂

識擺一定係咁，雙劍交鋒

我分開晒比佢地
土人還土人 FIGMA 還FIGMA
某一兩隻膠一格

講起擺位又要準備幫襯下信緯

買a廠真係冇死錯人

做得好仔細

好想奶對腳

想問下各位巴打知唔知香港邊間信得過的舖可以訂Alphamax助手
我問過G POINT 遊戲熱點、孤注一扭同精品都冇
元氣殿堂就話要快隨時cut單, 就話應該還可以追加
同元氣殿堂邊間更信得過

自己去AMIAMI訂

無信用卡

元氣殿堂就寄埋
Buyway 就寄要加錢
兩間都訂過無咩問題

淘寶

冇玩開留名
等緊呢隻

有無人對呢隻助手有興趣

好想買UNION CREATIVE隻玉藻前
但係問過宙宇船冇得買
有冇巴打知邊到一定有正牌買到

咁岩記得有,但唔係全新
廢話d講香港冇可能要amazon/其他網店

唔知入唔入到群

攞完價buyway $1020 元氣殿堂 $998
各位巴打這種情況下我揀元氣殿堂是否更好

貴過本身果價
就等現貨買算喇

amiami個價加埋運費貴過上面兩間
有心想買唔想左格右格就元氣啦

買買買 對腳

巴打心水清

炒輸左呢
有限公司最多咪老破,唔洗受既
佢擺明係濫收訂金架啦,Ｄ錢有咩用途得佢自己先知,仲有另一case係佢不停拖拖到你自己退訂,你蝕埋精神同利息,一句冇貨退訂已經甩身啦,香港訂野冇貨又唔洗賠, 唔明仲咩唔去直接同代理拿貨既地方買

巴打終於上水

我會CAP定圖靜心等候反擊既一天

都冇訂到野
你追得緊先買
應該唔會自己通知到貨

価格 13,800円(税込)
2019年04月発売予定
メーカー マックスファクトリー

SNS連載の『月曜日のたわわ』より、女子高生ヒロイン「アイちゃん」が1/7スケールフィギュアとなって登場!
アニメBlu-rayジャケットのイラストを、繊細かつ躍動感のある造形で再現しました。
細く繊細な髪の毛の表現、重力から解き放たれて暴れるたわわな胸、
制服のリアルなシワ表現など、見どころ満載のフィギュアとなっております。
また胸の大きさによってボタンが弾け飛んだ状態を再現できる「交換用胸パーツ」が付属します。

明明街有既貨都可以
大約下年三至四月到貨

哇，就黎跌出咁，等哥哥幫你托住啦

如果有機會嘅話其實我好想佢岀畢業禮呢隻，最鐘意呢隻

長髮醬婚都結埋
有婚紗ver就正

最近婚紗個張圖

佢出我長髮醬實買，笫一眼睇佢已經好似中左電咁

例牌一車車pvc delay gsc

你講緊我隻美柑bb

有冇巴打接貨(日版)

輸撚曬啲尾數錢
點算

●6月26日（火）出荷
ファット・カンパニー「ネロ・クラウディウス 着物Ver.」JAN：4560308574291

咁先好啊
財困

6月25日（一）出貨

Good Smile Company「超級索尼子 10th Anniversary Figure Wedding Ver.」JAN：4580416940030
Good Smile Company「超級索尼子 10th Anniversary Figure Wedding Ver. Mariage-BOX -SILVER-」JAN：4580416940047
Good Smile Company「超級索尼子 10th Anniversary Figure Wedding Ver. Mariage-BOX -GOLD-」JAN：4580416940061
Good Smile Company「拉姆」JAN：4580416940115

6月26日（二）出貨

Phat!「尼祿・克勞狄烏斯 和服Ver.」JAN：4560308574291

6月27日（三）出貨

Good Smile Company「一之瀨志希 Mystic Elixir Ver.」JAN：4580416940054
Max Factory「Berserker/玉藻貓」JAN：4545784042373
Max Factory「RACING MIKU 2016 TeamUKYO應援Ver.」JAN：4545784042380

【發售月份變更】

●2018年6月→2018年7月
Good Smile Racing「GOODSMILE 初音未來 AMG 2017 系列冠軍Ver.」JAN：4560392844133
FREEing「庸子 兔女郎Ver.（再販）」JAN：4571245295897
FREEing「雷姆 兔女郎Ver.」JAN：4571245297648
FREEing「拉姆 兔女郎Ver.」JAN：4571245297655
FREEing「Ruler/貞德 浴衣Ver.」JAN：4571245297662
FREEing「Saber/尼祿・克勞狄烏斯 浴衣Ver.」JAN：4571245297679
WING「Saber/沖田總司～劍士的休息～」JAN：4562177700320
Penguin Parade「魔彈之王與戰姬 艾蕾歐諾拉·維爾塔利亞」JAN：4562357664466

2018年6月→2018年8月
Phat!「玉藻前 衝擊的學生服Ver.」JAN：4560308575267

學姐同阿爾貝德 又無

未講有機會既

志希~~~~~~~~~~~~~~

好, 有一隻delay 快d宣佈賽車尼祿delay

sonico終於有貨了

有機會宣布delay

撻訂啦，我都應該撻訂

今個月得返 Fate/EXTELLA - Nero Claudius Swimsuit Ver. 同 Fate/stay night - Nero Claudius TYPE-MOON Racing Ver. 未宣佈 DELAY,我等

之前我都唔小心訂左隻泳裝貞德，而家好後悔

我仲有隻拉姆...
睇下張單有冇人接...冇就撻訂算

成班無愛既人

咪就係

Re0最近幾個月果啲都死曬喎，好似係

咁靚都撻

天意難違，尾數都找唔起了

堅持不取貨

好似分兩隻?有劍冇劍

精品有得好似佢咁拖幾個月咁我唔介意啊

冇睇套野，但隻野好型

唔係佢拖人咩
放單囉
出左現貨頭幾日有人搵

GSC分分鐘值崩

好過蝕訂啦
好似係

想買呢隻用棟起佢放, 有冇巴打有IDEA?

果陣隻雷姆原價單走到

業餘工藝師

個gp唔比放單，囉貨再放無人接就仆街，所以唔要兩舊水算了

你咩GROUP

都係果個pvc gp架la

咁我上次點放

咩價位¿ 有興趣

Fg重未搵到工已經褲袋穿窿
下個月啲單delay曬佢plz

邊隻

掃把拉姆

去第個group試下放啦

大家切勿因一時衝動做錯事啊

日版訂 慢貨黎
有興趣留個tg，祥情入面講

Push

FB唔止一個谷啦

隻軍服姫無哂人氣先出

唔識

有出都偷笑

第一下諗到雙氧水，但如果係d 1比7之類就真係要睇點局部浸
冇研究開，只係記得又要密封，又要曬太陽
溝水既比倒又可以唔同

等高手教 同埋好似都傷到figure

用柒頭髮果d 雙氧奶

殘體網。

孤仔有冇開1/4雲尼拿訂 唔覺眼有

呢隻都失守出荷囀 ，呢隻補款好貴呀

撻訂啦一齊撻撚死班友

好賤

呢隻 我都有訂
唔係7月11咩
都唔係六月

係，下個月

買買

行幾次信和樓下都仲見到隻later隻聖誕黑saber賣6舊水都仲係到, 伏野黎?

太平 不了

見人放二手都700

個樣同原本張圖比好似有啲怪

【2018年6月確定到貨商品】

●6月27日（三）出貨
FREEing「Shielder/瑪修・基利艾拉特 浴衣Ver.」JAN：4571245297686'

【發售月份變更】

2018年6月發售→預定2018年7月發售

Good Smile Company商品
「霞之丘詩羽 泳裝Ver.」
（JAN：4580416940153）
「威廉明娜 泳裝Ver.」
（JAN：4580416940221）

2018年6月發售→預定2018年8月發售

Good Smile Company商品
「時雨 便服Ver.」
（JAN：4580416940276）
「雅兒貝德」
（JAN：4580416940078）

2018年6月發售→預定2018年9月發售

Good Smile Company商品
「白」
（JAN：4580416940283）
「西崎芽依 泳裝Ver.」
（JAN：4580416940351）

由6月爆煲變7月爆煲

正呀，繼續延期啦

Safe

個價似假野

隻 賽車尼祿遲遲唔公告延期，我amiami張6月單既現貨睇怕集體拖到7月先攞到，同7月d野滾成一個大雪球，今次應該死得

用魔法卡再min pay住先？

同你一樣

七月差唔多六千蚊尾數
不過唔撚驚，估計得兩千係要找

想要寶車牙櫻多d
話晒都係fsn 三女主

等爆煲

死刑延期咁

6千咋 我一皮呀 唔知點找

好多人都話PVC放盒太耐會唔好 會變黃
我想問下點為之耐 幾個月？
如果拎出黎俾佢透下氣又要放幾耐先放得返入盒？
事關我起碼8月尾先整到個櫃放女女
唔想拎佢地出黎住 驚痴塵 但又驚放盒放得耐又驚變黃

拎出黎就唔好再放返入盒喇
點止變黃 出油 Tim la

黎緊又有野要訂喇

不要再說了

一時衝動 訂哂2隻貓

少過你地只係12萬日圓 ,下個月死定

我地應該只計有確實出荷日期既
其他預佢地會delay

拖到8月有10萬......

未計hobby search 6000幾
加埋20k

4萬8, 3萬2 嗰啲咩嚟？

淨計figure七月訂左
skytube: 金蓮，女僕，橘絢香
bellfine: 奶光
A+ 和服櫻

9成得金蓮係唔會delay拖得一個月得一個月

你地都唔合群既講緊一個月內出曬貨

個個都欠債纍纍
好彩我今年啲單大部份都係米青/孤可以撻撚死佢地

話說呢度大家多數訂figure係街訂定amiami網訂

依隻唔多掂
無左原畫托胸，食精樣又有啲奇怪，skip

唔同月份架喎

原本舖訂多
但今年訂野激增一倍緊手到訂金都唔想比，最近轉曬做上網訂

個list長撚到......

amiami, 一嚟唔想出街，二嚟方便走數 (雖然極少)

暫時我都未係amiami 訂過野，其實有咩好處，除左唔駛俾訂

就咁睇好似個個都amiami

懶 唔想格價 一定有貨 唔洗食炒價

街訂
鍾意有單係手
同支持正常商鋪

不過有啲限定(？)嘢amiami冇得訂

運費個d加加埋埋正常係咪貴過街，加上成日見有人運費個邊搞得唔好曬左好多錢

點解個個介面都有唔同
定係你冇揀combine
樓上嗰位係order date
我係Scheduled Release

仲有如果想早D入手
一定係訂街鋪快
出荷果日即刻有

我都係有單感覺舒服d，仲有網訂好似要一筆過俾成千蚊好傷

我係出貨嗰個月先一次過combine, 費事次次加嘢都要改單，in case 要cut order又方便啲

快慢我就冇乜所謂，最緊要平架啫

其實街訂離離去去都係果堆入面訂架喇

大家加油啦

學到野
另外見唔少景品唔送香港

你出街拎都要車錢啦

不過有時出街時派件要去郵局拎

景品 落鋪訂算喇

哩個真 EMS班撚樣好HEA

得d超大件同景品既係街鋪會著數d

要返工屋企無人
次次都係去郵局黎

好彩我去郵局行去就得

搵工未

咬緊老綜

遲下做下PART TIME 讀下書先

痴線
有錢買都冇錢擺啦

其實你地買咁多會唔會拆出黎DISPLAY..
定唔開收藏

會唔會斷腳

首先你要買一個櫃
之後你就可以display 喇
就咁擺會好易有塵
唔開會出油

而家仲會斷腳軟腳？
唔係會強化或打椿？

十幾萬既單有櫃都唔夠擺啦掛

準備整多個櫃

佢之前話有D係幫人買
唔係全部自己

反而拆完留低堆盒 仲佔地方

食之無味棄之可惜
掉晒土人先figma盒先

有d腳椿會落針，又或者另一隻腳補番支架

驚斷就唔好買
咁就可以買少隻

呢兩隻都係咁啦

又整得幾好
不過無咩愛

執一執放一放無用既野 尼祿再戰十年

Grandline toy 信得過？未買過有d驚

除左遲到貨
其餘正常

光焰會比多枝支架撐住架，其他我就不了
就算打左椿，技術好左，一樣有壽命

cloud

其實我都驚隻夕立會斷腳所以我拆左後面舊野
btw 我有一半figure都放左係盒到無開出黎 點知幾耐會出油

有冇巴打割愛放英莉莉1:4 Bunny ver.

岩岩出，你走勻全港十八區實有啦

fb應該唔難搵掛
bunny成日空間問題放

想入隻跪/訓既兔女郎

其實fb有邊幾個go問題小啲

Native raita隻魔法少女點睇

跪既即刻有隻再販奈亞子

就係岩岩出都唔見有現貨

就算跪/訓
都係簡鍾意既人物先會入
克麗絲嘉 仲揸埋枝槍

屋企冇跪figure
訓得skytube鬼月同天降隻金毛天使

兔女郎 我暫時得隻篁唯依 半跪的

應該入native隻raita魔法少女

等緊呢隻
都係跪

呢隻訂咗
我買埋外傳個隻
但未入篁

係ins搵到隻兔女英莉莉原價買到

爭啲上多層比貴三百

開箱未

可能要夜啲或者聽日先開到

留名

不要放毒

正啊

早

外國巴打？

香港原價幾錢？
日本見到好多現貨

1380

Ins 係邊度？
日本退埋稅差唔多

即係現時點

有惠 諗緊買唔買埋

買埋啦，好正

運番黎大工程

加埋個2隻貓 成層咩都唔洗放

主打1/4

alphamax水著尼祿貞德delay

邊有可能一個月出到2款尼祿

英莉莉真係好正

我覺得好似仲正過惠

1/4專櫃

學姐梳發6月27號

上面巴打話梳化學姐又黎，今個月尾又冇多幾舊

P5隻新島真仲有無得訂

好似冇
訂左

有,太貴無訂
但係訂左高巻杏 佐倉限定

貓女
但megahouse

過多2年會唔進化到大波長腿

佐倉冇訂
睇下有冇現貨

佐倉又幾時出架

年尾

等figma算
太大隻無位擺

雙葉個笑容太奇怪，不了

我覺得真個隻都怪怪地

最驚到時實物又好靚就收唔切好似隻杏咁又係覺得麻麻無訂

屌我都岩岩爆P5 一周目
又想入新坑 屌.................

唔好忍

大小姐

呢個post真係好邪惡
好彩我係忍得手個type

延下延下成堆figure堆哂係7,8月到出,仆街啦呢獲

驚咩啊
有圖唔等於開訂
訂左又會延期
雅兒貝德 原定17年12月出貨
現家延期到8月

8月佢確定出課先再講啦

相認
延期打亂唒我張單

訂d 1年後既真係等到冇曬感覺
下個月隻泳衣加藤惠睇下洗唔洗delay

一定延的
產能不足

有無人知邊到仲有

ins 有見過 唔知真定假

其實點解Figure Delay既情況會嚴重過其他玩具咁多

早幾個禮拜旺精見過,家下唔知

FB那剛看到有人放1100

童貞黎緊12月個隻靚D

2隻都無訂.. 等人放現貨算

2隻都訂左

最近入左隻二手全新既暗天使奧莉維亞 但係隻翼好鬼大陣膠咪係咪要放出黎通風幾日先會散到d味

二手 全新
咩概念黎

我諗同聖母瑪莉亞差唔多概念。

正常放出黎1日都冇咩味了 我好鍾意聞新figure 啲膠味

自卑的阿迷巴打隻醉貞到手未

二手嘅未開封啫

ami寫白川京出左

係二手未開

膠化劑係雌激素嚟
唔好聞咁多

打錯，係塑化劑

會胸部發育

即刻捉條女上黎聞figure

個樣好似怪怪地

女教師必訂

megahouse 算9數la

聽日開訂

未
等埋另外一隻一齊運

塞

對大脾整到咁瘦 ,megahouse 掂唔掂

佢個hip位真係

se個play art改系列個質素好唔好
我見新個隻cloud都好吸引

用例子答你,實物有幾多%

是但搵個開箱,你自己望

睇下今日香港拎得未

米青到左一浸貨未見,應該聽日

好似有啲唔掂喎

變左日燒ver 我都想撻訂添

2018年6月発送予定の【TYPE-MOON Racing Vol,3 ネロ・クラウディウス】につきまして、製造過程においての不備が発覚いたしました。
それに伴いまして、発売スケジュールに延期がございますことをご報告いたします。

当初発送予定：2018年6月
変更後発送予定：2018年7月24日

度重なる延期に関して大変ご迷惑をお掛けいたしますこと、深くお詫び申し上げます。

賽車尼祿終於公佈延期

唔撚係掛

變晒樣既喂

竟然有埋日期

係咪打燈問題？

睇日本仔影既好似叫ok

但對黑絲好唔掂，淺色咁多
頭髮好似又麻麻

岩岩去完旅行 屋企有D亂 sorry

成品比預覽圖好 隻眼調整過
獸屋黎講算係咁

A貨

買左幾錢

100訂 750尾數 米青
覆得咁快

仲以為你係旅行個時買

旅行買左呢D

入返隻跪姿先

我找到一個走數的理由了

惠隻頭髮都係冇咩細節可言

條底底唔得啊

黑貞GK
屌你運到黎隻左手斷撚左
即刻衝落日本城買枝AA膠痴番

官圖無限好
等睇多D人開箱圖先在決定

隻紫咁反光

暫時搵到依啲，不過點都拎貨先

個樣變晒

估唔到造工咁差，但都係會照拎

好難相信Alphamax都會伏

星期六去行下先

突然諗到 將訂單準備出貨時唔畀錢
hold到去下個月 將兩個月訂單合併一齊運
可唔可行?

唔得

叫做好過之前果幾隻

完全無黑絲味

Agree
唔知點解咁多間廠3隻主角得敗犬叫似樣
學姐最多地雷

等緊加賀

又未到差嘅

之前影相條日本仔都唔知咩居心

有d點買

尼痴又中槍
神話萬4羊

好撚樣衰
但都會買

鳩影

我唔會講搵唔到條裙接口係邊拆唔到

頭髮頂住合唔埋梳化

好浪費學姐
角度遮曬

貼到啊

即係要搞下d頭髮

唔好再中傷人無貨出

個樣好似怪怪地咁

套甲咁景品feel

我第一眼都以為係景品

邊個黎
想睇原文

終於肯開訂

終於有大波波玩

終有一日

鍾意native果隻
但呢隻色好d

上年訂左6隻 差2隻未拎 肯等就應該有

絕對要買

屌，送掛畫
逼我買呀米特典版

絕對要埋掛畫！！！！！

已完成偉業

記得爆左搵人開POST

盒蛋質素

但amazon jp有得直送香港，仲要免稅

買特典送figure

AMIAMI仲未整走我RACING 尼祿

我都係,張單硬是拖到7月

一番獎唔貴啦
好似係

等緊海外版,400內

冇訂咩

助攻

助攻x2

助